唔好比佢停啊！！！！！

就算曱甴敗走中大唔代表贏 唔好拍晒手又好感動咁

革命不是感動 是行動

唔好停啊 香港係戰爭狀態！

捍衛吾城！獨立戰爭！

誓死捍衛我城

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

射撚晒d彈就扮野話撤退？

唔可以放鬆！要反攻滅狗！所有！由明天所有政府記招開始！